吊那星 姜濤BB拎左全民造星總冠軍竟然無人講

好想俾佢屌

睇造星彩蛋 佢老母先係一個冠軍

是撚但啦，垃圾節目

ching酸能到

識野牙

無樣掂得個樣，你咪過去比佢屌囉 臭閪

邊個？個名成隻支那種咁

如果樓豬有閪的話我刀想屌埋一份

又一個酸撚
已Block😂

已扑柒樓豬條垃圾

who?

其實樓主係咩心態
又係到帶風向
引連登仔反佢？

我呢d真心支持姜bb既只會默默支持佢

咁到底係咪支那種先

我呢

3和c呢

唔夠黑鳩玩,SOR

受

死返去睇你既tvb 啦

逢紅必反 逢反必紅